請廣傳！民建聯公然支持台獨！

推

請廣傳結國內同胞

唔好意思, 借個位

再推

認同請分享

澳門都係國家

澳門都獨立

民建聯最奶既中國落左未

Ho ball
U have today la DAB

會唔會太遲 好早已經去信去佢地對香港出旅遊警示

做咩無人討論
大大力推到民建聯失選票
文宣組可以做嘢

民建聯 澳獨 台獨

佢個poster寫「地區」唔係寫「國家」